去立法會

去立法會

推

.

去立法會！！！
去立法會！！！
去立法會！！！

海富經天橋去立法會

最鄰近立法會綜合大樓的港鐵站為金鐘站：
-金鐘站A出口：使用海富中心北面連接添馬的高架行人道橫過夏慤道，沿添馬公園的行人路可到達立法會綜合大樓；或
-金鐘站D出口：使用統一中心連接立法會綜合大樓的高架行人道可到達立法會綜合大樓。

push